《茶道🍵》玄米茶有人鍾意飲嗎？

玄米茶以大米為原料，經浸泡、蒸熟、滾炒等工藝製成的玄米與綠茶拼配而成的添香保健茶。外觀勻整，黃綠相間，湯色黃綠明亮，既保持有茶葉的自然香氣，又增添了炒米的芳香，滋味鮮醇、適口，兼具茶葉的保健功能與大米的營養價值。

玄米茶，具有清香，湯綠等特點，茶湯香濃，而且不傷腸胃。目前在味千拉麵，仙蹤林及一些日本料理店中廣泛使用。客人上座時，服務員會泡上一杯濃香四溢的玄米茶，茶湯入口一般淡淡的清香沁人心脾。目前，在我國的北京、上海等城市玄米茶也逐漸流行起來了，玄米茶在日本、韓國多年來一直高居辦公茶排行榜第一位。當你覺得疲勞、倦怠時，玄米茶是能夠幫助身心徹底放鬆、消除壓力。所以它還是忙碌和時尚人士的最佳選擇！

飲咗廿年茶，最近發現玄米茶好撚正

超鍾意飲
但身邊啲fd都唔鍾意飲

7-11依家冇得買
得ok見到有

以前小南館既玄米茶好好飲，但佢賣果啲同佢沖俾你果啲唔同味既